計我話依家應該要 精忠報港，愛國愛黨

宜家班反中亂港既已完辭晒職，仲唔係推23條既好時機？
應該要係街度擺街站簽名要求落實23條，仲係立會個班建制邊個唔支持，怕制裁就篤佢老母係攬炒派。

加速加速！